巴打求救求救 真係要幫幫小弟 快回！

聽日學校話會頒個乜乜inspiration student award俾我 話會錄片sd返英國同嗰邊嘅同學分享喎 大佬我個program coordinator啱啱先同我講 話會問我d問題，錄3個字左右 話聽日先同我brief喎 大佬但我都要準備架

各位巴打我上網搵左d academic awards speech都唔關事嘅 究竟我打乜key words先搵到我要搵嘅野，我想搵得獎感受應該講乜好 有錯勿屌，啱啱返完pt好攰 幫幫手

i am very thanks them